// 探测环 
// 给一个链表判定是否存在环
方案01 
硬做 一直判定是否存在 nil
方案02
O(n * 1) 
使用set直接判定重复另外定义一个set存不同走过的值然后判定重复
方案03
O(n)
快指针 慢指针
存在2个指针，一个是快指针每一次走2步，一个是慢指针每一次走1步，
开始都在一起，发生操作之后 快走2步， 慢走1步， 不断的往前走，
若存在环，则快和慢会相遇。
![img.png](img.png)
![img_1.png](img_1.png)
